無圖，太子又見到架紅色波子掛SEXY車牌

重點係個女司機真係人如車牌，黑絲短裙長靴，戰鬥格，但個樣幾cool，我唔敢影相

要勞煩伯母

無圖咪出posy啦

post sor

想要5秒定10秒？

其實我是想人脈廣的巴打們確認吓，如果我無認錯人，應該係呢個model仔，但佢咁有米？

冇圖唔知點幫你確認

成日未貼圖就按咗右上角，sorry

去google search吓發現，原來之前有人喺早洩嗰邊話識得呢條女，呢位巴打有無嚟到連登啊？